女權撚引瘋狂炒車

有冇保險公司受保班女權撚

女權撚同連登厹衰係隻臭雞手上

咁撚戇鳩衰係必然， 係差在幾時。

不過班友成日衰